大家有無平既notebook介紹

筆直大概3000上下 最主要
行windows

用途純上網睇片 720p已經夠
希望有ssd，128已經好夠 . 11吋以上

速度,graphic, ram 都無乜要求

如果3000真係太少 4000又有無？

呢個budget 二手啦巴啦
買新怕你開chrome 都lag

去美國amazone 買acer 15吋 i3 用prime運到香港都係3000蚊以內

720p...
古代人？

當然想高啲啦
只係最低要求720p 要順

要ssd好似要4-5千先有？